구현사항
1. 보드는 검은색과 흰색 타일로 구성
2. 플레이어는 흰색의 타일에서만 이동이 가능하고, 총을 쏴서 검은색 공간의 색을 흰색으로 전환
3. wasd 키보드를 이용하여 플레이어 이동, 화살표로 그 쪽 방향으로 총알 발사
4. 플레이어 캐릭터
5. 플레이어는 흰색 타일에서만 이동 가능
6. 플레이어의 모양은 사각형 모양이고 가운데에는 총알(6발)이 회전하고 있음
7. 일반 총알
8. 적은 어디든지 다닐 수 있고, 적이 지나간 곳은 검은색 타일로 전환됨
9. 적이 사망할 때는 폭발이 일어남(여러 원이 나타났다 사라짐, 주변 검은 타일 제거)
10. 일정시간마다 적이 생성되고 점점 생성되는 시간이 짧아짐
11. 적 위치를 기준으로 주변 8타일에 빗금으로 영역 표시
12. 이펙트: 캐릭터나 적이 생성 또는 사망할 때 이펙트 생성(여러 원이 나타났다 사라짐)
13. 1개 이상의 총알을 발사한다.
14. 난이도 하: 기본 칸만 있는 보드
15. 난이도 중: 기본 칸의 보드와 장애물 (한 종류)
	 - 장애물: 총알로 폭발 가능, 캐릭터 통과 X, 적 통과 가능
16. 무적 모드로 변환할 수 있도록 한다. (캐릭터가 폭발하지 않는다.)
17. 플레이어가 사망할 때는 폭발이 일어남(여러 원이 나타났다 사라짐)
18. 플레이어와 적이 만나면 플레이어가 사라짐
19. 총알: 총알이 날라갈 때 뒤편으로 그라데이션 흔적을 남긴다. 6개가 기본이고 장전할 수 있다.
20. 총알을 쏘면 일정 영역안의 적은 모두 폭발한다.(주변 검은 타일 제거 단, 장애물2는 파괴 안됨)
21. 플레이어가 죽으면 일정시간이 지난 뒤에 부활
22. 난이도 상: 중간에 장애물 놓는다. (두 종류의 장애물)
	 - 장애물 1: 총알로 폭발 가능, 캐릭터 통과X, 적 통과 가능
	 - 장애물 2: 총알로 폭발 불가능, 캐릭터 통과X, 적 통과 가능
23. 콤보: 적을 일정 시간 내로 연속 처치했을 때 콤보 설정
24. 점수: 화면에 점수가 출력된다.

특이사항
1. 난이도에 따라 보드의 크기를 결정하여 그림 (검은 타일의 갯수를 다르게 함, 전체 크기는 그대로)

미구현사항
1. 적과 충돌 시 화면이 흔들리는 효과를 넣는다.

미숙한 구현사항
1. 특수 총알: 적을 죽이면 얻을 수 있고 일반 총알과 색을 다르게 설정. 적이 죽은 위치에 1~3개가 생성됨. (O)
	↔ 보드 한 칸에서 움직인다. 2발 이상이 동시에 발사된다. (X)

추가 구현사항
1. 리스폰 시 일정 시간 내 일정 범위의 모든 것을 제거. (리스폰 버프)

참고사항
1. 검은타일 맞출 시 50점 획득, 적 맞출 시 100점 획득
2. 콤보는 적을 맞췄을 때만 유지됨
3. 장애물 2(폭발 불가, 통과X)에 공격 시 감점
4. 사망 시 500점 감점
5. 난이도는 숫자 키 1, 2, 3으로 변경 가능
6. 무적모드는 F1키, 다시 토글하면 무적모드 해제. 무적 모드에서는 검은타일도 지나다닐 수 있음
7. 콤보 유지는 일정 시간 내에 적을 처치하지 않으면 0으로 초기화됨
8. 사망 시 메시지 박스 띄움 및 종료
9. ESC키 눌러 프로그램 종료 가능